星戰淨係睇過 4 - 7，好唔好睇埋今次嗰套 🤔

睇左8既覺得點？😊

唔錯

你地係咪全8睇晒吖☺

好睇,不過有膠位

4、5、1、2、3、6、7、8咁睇

後年出第9 之後仲有冇呀？🤔

可唔可以講下😊

遲下要睇埋1-3先得😑

好睇，我自己排last jedi係empire strikes back 之後。

不滿我自己黎講就係FINN同ROSE

FINN本身第7集就已經唔鍾意，ROSE就擺到明係一個無必要存在單純為左Diversity既角色。

而呢兩個垃圾角色佔左套戲一段重要event

最後ROSE呢件垃圾仲要制造出全套戲最謎之一幕 最尾大戰就唔劇透了

不過除此之外套戲有好多好好睇好值得讚既野

真心唯有屌鳩迪士尼Di佢老母versity

今次有冇夏里遜福😊?

佢後生時都幾型仔😊

有冇人覺得隻porg好得意

星戰迷會唔滿意 純睇特技cg 係ok ge

好乞我憎，為賣玩具格硬整隻野出黎

😮 咁佢戲份多唔多

bb-8仲得意

今次依套原來最長😮

😊

睇到新聞話本地票房好似唔夠另一套高

套戲好睇 但FINN同ROSE好樣衰

上次都覺得冇乜靚仔靚女😑

你地睇2d 定 imax? 😊

上星期原來有imax雙連場

kylo ren屌老母, 成日話做咩新一代darth vader, 新一代比達就有你份呀柒頭皮

佢柒左乜，不過唔識佢😂